【六四晚會】支聯會：逾18萬人出席 創傘運後新高 警方：3萬7人

三萬七人， 屌不如話三百人

警犬不如唔好計 大叫屌你老母算啦

香港警察係咪當全香港市民視力有問題？
睇黎6 9唔撚企爆金鐘灣仔銅鑼灣你三十萬人佢都係當你三萬人

下次話三十七人

得三個人者

上次警察開大會屌老母都話有三萬人，維園六個足球場就三萬七

我真係屌佢老母

同中共一撚樣
殺左人話冇死人

警察本身一打十
黎一百個就有一千人
黎一千個咪有一萬人

(180k+37k)/2
=108.5K

左欄右欄封到條路勁窄
你地一係維園焗幾粒鐘企到天黑
一係就中途插隊
結束之後

警方：據統計維園出發既有2萬人

林鄭：署長good job

得0.3人

警察會勁撚細

一個球場大約幾多人？

［計數L又出動]

雖然警方嘅人數估算公信力有幾高，大家心知肚明，3萬7呢個數真係大家茶餘飯後笑下算。但我並唔係一個求其是但up個數就當交左功課嘅人。作為一個有少少求真精神嘅人，都會想知道真確嘅集會人數。於是又獻醜粗略作個估算。

上圖係今晚集會照片，從中可見六個球場+草皮真係爆哂。上google earth度一度，上述總面績為50000平方米。根據港大民調計劃嘅標準計算法（參考

簡單地將密度X面積，總人數133500-140500人。留意，此人數並未包含照片以外於記利佐治街及天后地鐵站外之人潮。（根據報道，集會開始後約半小時，維園以外上述兩點仍有大批人龍等候進場）但由於場外人數資料不確定，我就無謂作太多猜想了，諸君請自估算。

3萬7人，唔好玩我啦阿sir。

#大話怕計數
#正視聽

警察好誠實
林鄭係我地最偉大既領袖！

政府近幾年七一都吹水作少D人數，扮曬國泰民安

用圖片答你

班毅進仔黑警識閪計數咩

其實成班低賤黑警發虛假聲明已經拉得

3萬7呀 要配大陸死人傷亡事故咁唔可以過4

警賊同公安其實唔使分得咁細

警察數人唔洗你教

數學唔合格

psrc面積幾大

香港警察智商係咁上下。
識得數數算係咁啦，唔好要求佢哋數得啱。

請教psrc面積幾大

DLM 係咪“屌老母”嘅意思？

毅進唔包數學㗎
唔識計數好正常

咁幾大？

可以落返credit嘅

兩個7人場面積已經等於1個草地11場面積唔計其他

報細好多囉

索性都係吹
不如話三千七啦
反正講咩啲廢老藍絲都信

打和啦 18萬加3萬7 除2啦

仆街啦食屎黑警
唔撚識計數眼又盲

差佬正常發揮

驚方 : 企爆晒都係 4萬1

仲有好大個草地都9成爆, 事後問一個有份遊行既人話佢入唔到草地, 要企係草地花槽出邊,

我估佢個入口真係逼爆晒, 有空位嗰邊係近銅鑼灣入口嗰邊.

仲要睇埋幅圖啲人既大細比例

1個足球場 3.3萬
6個足球場 3.7萬
有冇小學生可以教阿sir乘數

呢張圖夠廢佬打飛機

好奇連登有無人做差佬，出黎講兩句啊

原來其他巴打出咗先

三毛你幾時落地獄呀？

你都on 9博炒？

鬼知你邊個咩
用網名都唔敢講真話
不如死左佢啦

30萬一定冇，10萬左右啦

有無警犬入黎吠吓警方係點計出席人數

高嘅當半個
矮嘅睇唔到唔計
肥嘅靜乜坐呀填海啦 唔計
瘦嘅輕飄飄成張紙咁點當你人 唔計
總結：得三十人

水浸都係黃雨
企爆都係3萬

來緊69遊行
我預 警方數5000-10000人啦

唔係呀
係屌你個老母呀
你個老母呀
傻閪

On9

真係無恥到痴線

有人去維園咩?

毅進仔唔識計數好出奇咩

次次集會遊行，黑警都報細數，仲有咩誠信可言

旺角單野就會報大數，話示威者又多又剩

所以武力升級

金鐘出催淚彈前，又會正常返，報返岩數方便出動更高武力

垃圾警狗

琴日咁多連登仔話唔去64
但64都有18萬人
坐等69破記錄
香港人好波

仆街到無人有

全香港三萬幾差佬去晒集會冇人當更

阿sir計數唔洗你教

下年得3個人去

無撚野下話

都係當三萬人

有無犯商品說明條例

唔撚明
報細數對成件事有乜好處
想令人以為開始無人關心六四?
唔work之餘仲要比人笑
黑警既心態真係估唔撚到

警犬表示集會只有三個人三個人
一個叫 禮 一個叫義 一個廉
仲有拉左一個叫良知 黎唔到

毅進仔d數學係咁架啦 數學叻點會走去做警察

就係咁on9

宜家為咗乜嘢去做警察
你對唔對得着老竇老母身邊朋友

成功示範城管亂咁黎
指望佢查案？

割支後，差佬連數綿羊都唔L識

上頭鍾意聽

點會對唔住
偽進畢業2皮五 大學畢業4皮5
又唔洗做 有人報案一係話唔受理一係叫人和解

都話咗港共政權已經到咗「指鹿為馬」年代，
希望同歷史一樣 好快滅亡

阿sir數人頭唔洗你教

其實97前都有報細...咁個時又有乜好處?

點計到3萬7，上去大球場都坐唔滿？

阿sir計數洗唔洗你教

大家再逼密d

黑警屌老母集會
宣稱38000人

呢個

ive仔真係唔識計數

佢真係唔識架喎.gif

多謝推Po
$0.3已存入閣下戶口

岩岩度過大約20000平方米。用警方既計法，六四集會應該有82500仲未計場外呢

你地就唔明啦
已經同中共接軌
當數字過左一個數值就會好大件事
例如某某爆炸事件炸左成條村，只1死12傷

但我相信係無18萬人，應該係五六萬咁

不如你企起身先再講野

黑警

全個警隊先得三萬幾人，點樣開一次會咁多人出席？唔駛返工？